[教材級] 示威者完美示範阻膠處理方法

-0-0>>>>>-x-x

我淨係知我好開心

全部阻膠都係曱甴
btw冇人想睇片

好

保護到咁仲唔係自己人

SO MERCY

阻膠抵啦
班手足比啲狗打爆頭斷手斷腳你唔衝出嚟？

其實而家仲咁保護狗一定都係狗

打得好！！！！！！！！！！！

蘋果同852 Live已經錄曬

阻膠=狗
100%無誤
一律私了
唔撚洗FC

點解我見到有班便衣狗打便衣狗嘅？

果兩隻都係狗黎，扮阻膠。新聞都報左

有睇全片都知，
全部都係便衣黎

阻膠=便衣曱甴

阻膠＝狗

唔會有中間

強烈譴責
應該打撚斷埋隻手手腳腳

手足做得好就
一定要表揚
靜靜地只會大家又以為勇武無曬

好好示範比左膠睇-0-0

其實邊條撚樣係咁叫"夠啦"

各位阻膠唔該清楚，你保險便衣狗/ 藍絲為左d咩？
咁就唔出tg唔清場？定驚民意逆轉？民意依家同你講打得唔夠多呀

利申：左膠非阻膠

出撚曬街唔到你話冇人想睇
靜靜雞只適用於登上主流傳媒版面/live前
上咗報一定係表揚手足

戴CAP 帽果個似都係狗?

防暴黎緊 咪叫夠啦 有冇睇架你

左膠個膠字有回音

警察唔受到制裁就失民意啦

睇唔到有人打狗

打得太細力
會輸民意架

不要說：唔好打
試著說：出力打

我武唯揚，手足好波

阻得都係黑警啦，手足嚴打得少tim

阻膠係會出手 出得手就係狗
左膠只會出口

打咁細力 輸民意架

-0-0

15萬仲制乜

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

今日集會被腰斬，需要你用Twitter推上世界！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

左膠係狗扮
左膠係狗扮
左膠係狗扮

左膠係狗扮
左膠係狗扮
左膠係狗扮

本身遮打有幾個左膠(拖左成十分鐘), 大家唔洗手軟, 呢班人割撚埋佢 記著是有記者做架兩

阻膠=狗
大大力打

其實呢2個符號係咩意思

要怪就怪冒警太鍾意做阻膠

非勇武得一樣野要做, 就是睇水有冇防暴到！

阻膠根本就係便衣黑警！

大力d

手足最後走唔走到

行開啊 左膠

阻膠=便衣狗
便衣狗=可私了
完

左膠=便衣

絕對同意

唔打死佢會輸民意架

唔想睇片

阻膠住晒

你唔睇咪唔撚好睇 其他人要睇

q-0->-0) {…,…)

下次見阻膠大家識做

-(*)-(*)

企得出黎都想班狗死 正常唔會有阻膠
所以阻膠真係狗黎

手足好撚型

拉
我唔清楚

之前狗扮過記者 唔好忘記
冇記錯係cwb果次俾人影到
所有左膠當狗就岩

阻膠等同黑警

Lm

我睇唔到 我只見防暴打人

都話
鬼、捉鬼、阻膠 三人一隊警甴

知唔知乜叫新聞？

阿伯 你走啦

既然林奠話無警暴，咁我都見唔到呢7個月以黎示威者出現暴力wor

打得好
往死裏打

防暴到 防暴到 好走快二步

唔係左膠嚟 , 係疑似警員嚟

-O-O

往死內打

世上冇左膠 只有狗

唔撚要片啊 害死手足就係你呢D人

阻膠=黑警
打

請大家見到女警曱時唔好有顧忌 佢地同其他警曱冇分別 每日打傷我地好多手足 所以捉到嘅話一律嚴懲

我都左膠 但我唔係偽善撚

便衣打便衣？................

幫狗擋個班"記者"、"FA"、"市民＂全部都係便衣狗黎
往死裡打就岩

阻膠阻膠

痴撚線
平時示威者俾狗打就好慘好慘
以家打返啲狗就成個身去擋 點撚樣啊

講左幾多次？
冇證就唔係便衣警

阻膠=狗

手足好波 下次入廠瞓床

唔好咁黐線好冇

通敵賣國
一樣要處決

想問有無拉到人 點解手足走既方向正正係防暴黎既方向？

D狗快撚到...

電腦分析 60%阻膠 30%藍絲 唔係藍絲就係阻膠

多謝手足唔好比佢停呀

純文字討論is ok,要睇嘅就去現場睇

根本就係狗

和理非落手真係好輕

以後見膠打膠
咪撚阻膠住晒

又黎捉鬼？又黎「黑警做既」咁呀？
進步下啦

所以唔好叫佢地做阻膠

應該嗌「全部都係狗!」

【攬炒新年】[行動PO] 對準政權！ 喚醒港豬！

要廣傳呢個思想

班手足走唔走得切
0:09 右邊有個手足走
5秒內即刻有防暴到

肯撚定

邊有咁多左膠呀
擺明便衣

左膠以後唔需要講野，直接打

好治愈

個女人係便衣定左膠

女便衣

—-0-0

真正hit and run,哥布林一到即走 唔廢一兵一卒就可以打到班曱甴叫媽媽

J到出血

行開呀阻膠講得超霸氣

全部都狗嚟

阻膠其係等於藍絲

事後防暴黎咗有影到證件掛係頸
而家基本張委任證係用黎俾自己人辨識用

冇搶架撐
有進步空間

不能同意更多

阻膠比人打撚死都係抵死

扺佢死，叫得咁凄涼，我地幾百個手足俾人打到頭破血流，依家先3條垃圾狗損少少

好閃

隔離po影到佢止血嘅時間痛哭，好撚治愈

呢啲場合仲點會有人保護黑警

行開啦左膠

好正

以後有阻膠一律照打

手足走唔走到？

手足好波 快手快腳 1個人都無事

阻膠=便衣曱甴
下次見到一齊打

辛苦晒

左膠=狗

Plz bin on the top

只要班便衣要掛返證就易做好多

列b

叫查屌So全部收皮啦

你有冇見到條片14秒防暴狗已經到左
叫夠啦 走都好合理姐下話？
唔通想手足比人拉？
左膠係討厭 但唔好咩都屌左先

完美?
仲企到係度

認同

我幾個月前已經講過呢班左膠一定唔係同路人嚟
唔洗同佢地客氣 而家終於做到

我想喎

打得好

4點鐘乜sir又會偷片架喇

警甴一腳踩落人個頭

咁輕手一睇就知係手足做
手足好波

電腦分析99% 阻膠=便衣狗
打錯都唔會輸民意

打得咁細力，輸民意傢。下次要改善

其實老一輩根本唔知咩叫阻膠 諗住兩邊打和super 點知冇啦啦比人打
輕手啲當吸取教訓啦

收皮啦

push

行開呀左膠！
好雄偉嘅聲

無人想睇

其實有片影到隻”阻膠”最後同班狗一齊走

原來全部都係狗

就算唔係狗，保狗都抵打

失民意symbol

有冒警人士用頭攻擊木棍

* *

屌就係要呢D咋嘛

唔好打啊

打7左膠 你我有責

似警狗自己打自己友

用埋身體保護
根本就係蒙面暴徒

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

屌你 10分

無裝狗只係一名垃圾！

我咩都睇唔到! 我唔知

原來係狗黎

發生咁多野仲做阻膠
死去做藍屍啦屌你老母

講真 呢個做法更正

由兩個月開始班"左膠" 行為古怪好多 就係好撚保護班便衣 仲要訓身果隻

之前班左膠都唔會咁 最多叫你唔好打

而家迷低已經解開 原來又係便衣曱

輸民意架

唔好
停呀

要推

執嘢喇

社會上起碼8成人唔支持班狗

27 號又到期, 仲差約 17028

屌，點解畫面全黑ge，我咩都睇唔到

做得好，但我唔想睇片

良好示範

手足

好撚英勇呀

勇武超勁

勇武要安全

勇武保護香港人

行開啦！阻膠！

真左膠應該連出現喺衝突現場都唔會，只會之前出現，最安全嘅時間先出現架

好快有防暴
手足有無事

下次手足見到曱甴cup住個頭應該用千年殺

希望記者唔好影手足

真 見好多人仲係咁覆靜靜雞就知佢地唔明

終於有人要承受黑警同事嘅惡果

問：點解pprb都被人打得咁慘呀？
答：你問你畜龍同事就知點解

邊個係便衣？

其實最神奇係手足竟然走得切
手足走同防暴黎到只係相差2-3秒

就算有真心左膠手足，
都一定唔會阻住手足郁手

阻膠=狗 FCed

唔駛可憐 打撚爆晒阻膠

推

證明一直以黎既捉鬼, 左膠全部都係黑警搞分化

呢個事後道咗歉就算啦

阻膠=便衣狗

各位戰士頭要留意，今時今日，私了果時打得唔夠大力會失民心傢。

行開啦阻膠

今晚旺角位手足影到，萬事小心

—O-Ø

狗嚟㗎

做得好就要表揚

有冇手足被狗咬？

根本就係狗黎 左狗

😁開心晒

竟然黑畫面都有ge我咩都睇唔到bo
勇武手足good job

賞心悅目

冇是咁的
100分

仲有冇人夠膽做阻膠

幾完美，實接受

係撚左膠，全撚部都係曱甴

狗到前2秒仲打緊，有無拉到?

平時真係唔好亂捉鬼
但係呢種情況聞到對方有陣狗味99%都無錯架喇

講左好多次 出左街就要睇鼓舞士氣

唔係便衣警察

係冒警罪犯

打 一定要打

警察係度緊係警察捉啦
讓專業的來呀嘛

🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪

無阻膠
得差佬

同罪

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

都唔係唔知而家香港人幾撚仇黑警嫁啦
有黑警死既話直頭開香檳添

呢D情況仲On99做左膠既唔係同謀都一定係藍屍

屌你老母死傻閪 出左街啦柒頭皮 你同左膠有閪分別咩

左膠=鬼

你唔想睇 不過我想睇啵
嗰啲話靜靜雞 唔要片 咪影響軍心囉
日日靜靜雞 靜撚到冇曬聲氣
最左膠咪係靜靜膠

阻狗

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

下次可唔可以一人一刀𠝹頸？ 求下大家

阻膠=死黑警

捉鬼撚係狗
阻膠係狗
分化撚係狗
今日呢單話俾所有人知 除左班狗之外 根本冇人care過啲狗俾人打成點

感謝前線超級英雄

全部左膠都係曱甴

出黎得跟本無可能叫人停
對住藍絲有阻膠我都可能仲信
對住狗有阻膠 100%都係狗/藍絲/非同路人

阻膠根本同班毅進狗企同一陣線

阻膠狗

好撚開心